來看看台灣有多蠢吧. 公投自行放棄台灣正名機會, 票差100萬票

107年全民性公民投票 - 第13案

應該港友都知道台灣參加不少國際賽事跟奧運, 都只能以中華台北跟體委會會旗參賽吧.
不能以台灣與台灣國旗參加, 台灣今日公投, 最重要的對中國的這項

加上因為這次2020東京奧運是日本舉辦的, 日本似乎有表意要幫台灣改回來
但剛剛開票結束, 結果... 台灣人自己放棄正名台灣的機會.....

看來台灣獨立公投可能也不用期待多少了,
可能也是支持統一(被統一)會超過50%, 甚至6比4的機會存在吧.

歡迎港友表達意見

台灣人蠢, 請點
台灣人聰明, 請點

歡迎台灣加入特別行政區的一份子

有唔少深綠唔滿意落係台灣「國」而反對

喜樂島聯盟 Formosa Alliance

台灣國是獨立公投課題部份了,
那部分獨立公投喜樂島聯盟在努力爭取中了

不過看到今天這種投票結果,
感覺搞不好也是投統一居多的可能性存在,
那就會變成沒有必要改國號了

只是這本來就比奧運正名難推出來, 所以這次奧運正名沒成功,
也許有機會連帶連獨立公投都沒辦法成功推出

焦島

怪錯左應采兒
原來有一半台狗都係縮骨

明日香港
同香港啲老野一樣
諗住唔搞事共產黨就唔搞你

投票前仲以為呢項一定通過

你都on9
奧委會講明如果正名咗 有機會唔比運動員出戰奧運
運動員練咁耐就係為一次奧運機會

我覺得台灣係兩岸關係上保持曖昧關係就最好,不統不獨,主張九二共識

「這次2020東京奧運是日本舉辦的, 日本似乎有表意要幫台灣改回來」
國際奧委會唔撚俾, 日本舉辦咁又點
醒少少當幫忙

原來奥運係日本話曬事
天真

鬼叫支共霸道咩
你估d台灣人個心唔想正名 只係個個都心知咁做一定會比人打壓 所以寧願保持現狀 呢點亦係老美願意支持台灣既條件

就好似之前聯合國單野咁 拎住台灣護照連去人權理事會旁聽都比人趕出黎
呢個公投就算成功 運動員係正名後係注定100%無得出場 因為支共會不顧一切打壓佢地 即使要駛錢駛橫手

都係個句 支共一日不滅 香港同台灣都無好日子過